有冇人係真係未聽過薩莉亞呢間野

岩先有個friend 問我有冇食過
我話聽都未聽過
薩瑪利亞防止自殺會就聽過
佢問我係咪大陸仔
有
冇

得閒就多啲出街食飯， 其實全香港都唔少地方有分佈

大陸仔

梳囉

唔洗識 狗先食

碟碟嘢都好似畀狗食咁

樓主平日係唔係唔駛出街?

我去大阪食蕯莉亞會唔會好戇鳩

我去左外國讀書 冇聽過姐

同去日本特登食松屋一樣咁贛鳩

死假膠

係連登問有意思咩
隨時開個post改做KFC,M記都大把人話唔識

我去日本都特登食麥當勞 吉野家 同 摩斯漢堡，係咪好戇鳩

大陸仔就未必 不過應該都係毒撚唔出街嗰

慳住錢去旅行就另計既，食便利店飯團都唔怪你

窮人恩物

我純粹試下係咪好食過香港，點知真係間間都好食過香港

用料唔同來源吖嘛

綠色嗰間嘢?

係真，完全唔係嗰皮，價錢差無幾，好食幾十倍

係好食d，不過我覺得呢d過下癮食完知道就算，又唔係咩驚天絕世美食

咁我都係抱個得個知嘅心態去食

唔係話你巴打，唔好意思

我有個frd都係 佢以前唔知咩係薩莉亞
帶佢食過一次就返唔到轉頭
佢話叫到成枱都係野食 每人都係百零蚊 又唔難食 好爽
而家久唔久就會話想去食

食一餐狗糧要100蚊都話抵

之前食開屎嫁

我知你唔係話我丫嘛，唔使唔好意思，傻豬豬

日本真係好食D

問心香港邊度有類似既燒豬牛肉飯食
次次去都要食一次先滿足

原來窮鬼先去食，唔怪得我未聽過

又有冇人知道殺你呀係日本人創立？

垃圾餐廳

香港d餐廳d收入去晒租金到
所以通街都係狗糧

啲人食過好多次 認得個招牌 但唔知間野叫薩莉亞

食都未食過 好似係啲窮撚又想扮食意大利菜 又食唔撚起先去食 公屋仔專食垃圾

問佢識唔識薩格爾王

大陸仲早過香港開

我都係fd帶我去先知
本身預60-80蚊左右
結果食咗40蚊都唔夠
真係估佢唔到

污糟到仆街

住港島鄉下仔 year1 先第一次聽到呢間野

聽過，以前好多人排隊，好似話價錢都唔叫貴。
但未食過。

好撚好食又平又抵

明太子意粉堅正

利申: 薩莉亞fans

負評係俾你 唔係我冇聽過

住港島真係無食過

唔係講笑新加坡
脆辣雞腿包仲係脆+辣
香港個啲

幾年前就好食

早幾年港島得1間分店嗰陣聽都未聽過
之後先知原來九龍咁多

利申 住港島

好威

相對來講, 香港分店D野食比大陸店好食架

出街食薩利亞

住港島南區冇食過好出奇？
話人大陸仔個啲唔通全香港個個住哂九龍區？

雖然就好柒難食

不過樓豬出多啲街啦

咁你一定係十幾年前就去咗外國

深圳都食過啦
仲平

總之隔離飯香丫

好難食

我附近有一間

個次入天水圍先知有好多分店
住中西區真係未聽過

細個真係唔知 上到中學先俾人帶去食

兜飯薄到痴線，有次食完要再去M 記買多個包食先夠飽

大陸仔嚟香港就當自己出國

黃埔架妹人妻至愛

不如試吓作好啲出名食到放題咁喎

你外國嘅意思係返大陸讀書？

聽唔聽過都冇所謂
反正唔好食

聽過，但以為係新興嘅嗰啲寵物餐廳

好好食 個味道同香港唔同

Agree

俾狗食

連個drink bar都高汁啲

唔好諗咁多啦

好多00後學生妹飯局好中意食依間
d食物十分垃圾
飯同意粉得汁 根本淨係塞你個胃

住新界 早幾年先第一次聽

都開左好多年下

啱 睇正負皮就知連登成班死窮撚

Well，住半山未聽過，sorry

鐘意食屎

樓主要點樣出街先可以避開晒
一係就佢街都未出過
加上大陸都有

邊到讀

梳囉 住港島西

花式呃負皮?

巴打睇黎係資深廢青

講真住港島未必聽過
薩莉亞未喺海怡開之前都唔知有呢間嘢

樓主鄉下仔?

窮人餐廳黎，人地家住半山鬼同你食呢間咩

如果生活圈子較為富有，未聽過唔出奇既，又無做過廣告宣傳
特首都唔識用八達通啦

微波爐餐廳
仲要歡次都咁多人排排

你係咪大陸仔

西岸 巴打都係外國讀書？

點解你無知都咁大聲講出黎

平時一個人食

啱啱排緊隊

有冇人未聽過翠華？

港島L不嬲都知北角有間
依家港島東柴灣/港島南海怡都有
好方便

樓主係咪大陸仔
係
唔係